到底p記全民健身係咪真係免費？

見佢又出優惠去到6月尾，想問下係咪行入去話想免費玩就得？

唔驚比人sell? p記pt好似好煩

唔好上去
ON9閪先送上門比錢班健身雜種狗洗

啲PT sale 你三幾次都唔中 就唔會再理你架喇
係唔好同P 記簽太長約 唔知佢幾時執

終身免費 唔洗驚

真係免費

認真問

佢一定會sell你 但你唔理佢話唔洗就得 但最後佢比唔比free你真係唔知 個個人唔同 但師兄想去就康文啦 p記而家多人過過年行花市

我驚一陣又係氹你簽左先有試玩/免費玩

就係康文左幾年，見上年有個學生免費，有fd真係唔駛錢玩緊，而家見佢又有就想問下咩環境

唔會啦，一講到要錢要我簽乜柒就睬佢都有味啦

係咁架 好似最少簽半年約先
不過會free 到去佢寫個日子之後先開始計簽個半年
唔通真係免費咩 康文都要錢啦

有無邊啲時間少人
康文啲器材真係完全無人先夠玩
每樣一部

個人經驗除左晚上7-10 P 記基本上唔洗點輪
當然就到係返工前做既當然就最好啦

咪撚再黎啦免費狗
仲嫌唔夠多人？

真係免費冇伏 要報都過左免費期先報啦 蝕比佢

唔駛比信用卡 冇約簽 要簽都係呃你
但佢唔會主動講免費

免費的才是最貴 你到底懂不懂

而家又有免費？

p記不了
多人sell野，逼到pk要排長龍玩機，我去康文署好過

你都on9 p記自己搞免費關我鳩事呀？

似係 去到6月尾

有頭髮邊個想食咖哩 做左康文咁耐，連學校d設備都唔夠砌先想轉下大場

巴打介意講多少少嗎？ 全城免費=收錢？

至少要簽幾耐 一年半載唔緊要
有fd話要簽3年係咪真